（打手/非打手入）求Android機推薦

用左Android 差唔多8年...每部Android都係用半年就好撚慢，一年左右就會打柴，有得換電都仲用到耐啲,一過保養壞電真係嬲。
用緊LG G6, 大半年，廣角鏡真係一流，但部機好易發熱，一熱/叉電throttling真係慢到仆街
有諗過不如轉iPhone.. 因為朋友用2-3年都冇變慢問題。如果Android每年換... iPhone用到兩年其實都好似抵返。
但係點知今次iPhone 過萬... 所以都係打消念頭
而家有冇邊部android已出或者就推介？
LG 廣角真係好上癮，但係開相機好慢...易發熱真係想脫離LG
希望影相好用（開相機快都好重要）

Iphone se換左oneplus 6 5個月，除左喇叭差啲之外冇投訴，相機唔係最好，但都好了

巴打我想問IPhone換Android後用落有咩唔慣或者各有咩唔好？

pocophone，鬼佬最愛，又平又正，壞左都唔心疼

唔用 NFC 就 pocophone f1，用就 oneplus 6 or mi 8

提醒：oneplus 即係支那步步高

而家愈出愈多支那機.... 但係Android入面其他廠又好唔爭氣。

用緊V20, 都係有類似問題

之前有發熱問題，自從冇用玻璃貼之後就冇事了

最奇怪係原生相機app，新買返黎嗰陣都幾快；用耐咗就撳極啲掣都冇反應咁

結果用咗第三方相機app之後反應快好多, 但冇咗廣角

依家真心唔知android有咩新機啱心水，有得換電嘅新機似乎已經好難搵到（冇電嗰陣即刻拆粒電出黎換真條方便過一路插住尿袋）

Note 9

Pixel

V20真心係用過最多最正既一部android。前後廣角。
然後可以換電。
熱而減慢既問題root左就解決，用tasker set佢45度先減慢cpu...
可惜我嗰部浸壞左先迫住換G6..

用緊v30 覆你
真核電 聽歌正
不過相機質素真係好差

廣角鏡一流+1 一去冇回頭
等緊v40睇下咩價位睇下v40+ or g7+ 6gb ram實夠用多3年起
LG依家粒電係合成鋰電 同其他鋰電唔同 睇好多utube review3000一叉都夠一日用
利申 用左g5兩年幾 除左電倒水(所以有兩粒電) 同小殘影開心使用

我係由G4開始用LG
G5,V20到而家用G6
廣角一用冇回頭...去旅行影相真係一流
加埋可以換電真心正。
所以V20真係好好。可惜LG已經唔出可以換電既機
如果繼續出真係一定唔會轉會

最唔慣係冇airdrop, 相薄排位，wtsapp 冇得set某個grp嘅相唔save, 其他都冇咩唔慘

符合樓主要求
細機:pixel 2, 3(影相最靚) , s9, g7(有廣角，影相一般)，二手iphone x

大機:note 9, s9+, u12+(倒水電同要適應粒制)

奶左8 年野仲要繼續奶？

求其出部ip8 都吊打所有An 旗艦

比人屌打 樓主唔似你比Apple質屎食仲吠到咁大聲

收爹啦打手狗

你咪打手i狗 唔見你收皮

吹部pixel 連行貨都無，壞左搵你賠呀

次次唔夠講就講冇行
冇行 買s9都好過買垃圾考古機啦

iPhone太唔抵玩，唔考慮了